@inproceedings{AraujoEtAl:2008,
author = {Ara\'{u}jo, F. P. and Le\~{a}o, M. B. C. and Mendon\c{c}a, S. F. T. O. and Gomes, A. S.},
year = {2008},
month = {07},
booktitle    = {Anais Simp\'{o}sio Hipertexto, 2008},
url = {http://www.nehte.com.br/simposio/anais/simposio2008.html},
title = {A Incorpora\c{c}\~{a}o da Teoria da Flexibilidade Cognitiva em Ambientes Virtuais de Aprendizagem para Incrementar a Aprendizagem em Sala de Aula Presencial}
}